71 遊行騙案，青年受害者增至160 人

今午有60人聲稱透過LIHKG(連登)討論區及Telegram參加「有錢收」遊行，豈料到場後搞手遲遲未有影，眾人遭被「放飛機」。有讀者其後聯絡《蘋果》爆料，指除了該批參加者外，有近百名年輕人亦參與另一遊行，惟到場後始發現召集人無出現，慘被欺騙。

騙乜撚野案 又冇比人昆錢
成班傻閪中伏就潛啦

除左恭喜我都唔知講乜好

成班垃圾

以後應該去埋wants/discuss/紅登/開post
呢啲壇應該仲多人中伏

弱智

搞手好波

佢羅左d人身分證

好多學生無學費交 要做雞做鴨 大家唔好再笑喇

咁假都有人信

笑撚死，賣港柒頭抵死啦

,

撚狗論壇

lihkg真係人數多, 但白痴亦極多

.

抵死，比著係我就即刻死左佢好過係度獻世

明眼人就知係有人玩野放流料啦
咁都有人上當

用下腦諗下
就知班搞手無可能用呢個方式去搵人

撚晒班賣港傻閪出黎不知幾好玩。btw, 搞手係咪有相同佢地個人資料

舔共的下場

屌你真係有人信

女參加者必須pm相

搞手公開啦

圖呢屌

應該唔關搞手事，毒果話搞手有表示有其他組織和紀律部隊打壓丫
冤有頭 債有主，可能係以前收開錢的藍屍眼紅，所以先搞破壞

宜家是咪屬於詐騙？
會唔會比人告

啲呀嬸你都要

如果攞個人資料會瀨野？
利申9up

咁樣會不會犯不誠實使用電腦罪

奶支青年俾人當係狗咁撚，仲要柒到上報

1/7 遊行需大量學生/正常人 每位5000

呢位巴打係時候做返D野

好波

160人咁誇.....

有相有個人資料已經可以整假身分證。
之前差佬拉咗個假證件集團，幫黑工同持行街紙人士整假身分證，將以上資料微信上支那已經攪掂。騙徒用假身份證可以做好多嘢，銀行審批並無想像中嚴謹。
點解而家D人對個人資料私隱問題咁唔注重？

有請小鳳姐

1000蚊緊要D....等住買ultra boost

低撚死

呢160人是弱智的

所以幫香港畜生爭取民主？不了

柒撚到

成班賤種乞兒
冇撚用

以為可以賣港搵返筆, 結果比人玩返轉頭, 哈哈哈

老母王國呢